大家要考入警隊

最近身邊本來想入警隊嘅fds都話唔撚想做狗
我真係好想講
企係我地哩邊嘅人唔做
只會有一冇腦，盲目聽從指示嘅狗
以後香港有咩大事
邊個報料俾大家？
邊個通風報信？

寧願一個on9冇腦嘅毅進仔聽命令
定係一個聰明嘅你背後幫助？
份工就算都係度啦，

係差在一個企係正義個邊嘅聰明人做

同真正嘅敵人做？

長遠d睇
香港嘅抗爭唔只會係今次